其實TL（韓子亮）如果唔係Gay, 會唔會溝死女

都算鼻高 五官正常
都不失為一個靚仔

可惜唔入歧途 仲用自己條直腸勒索人哋
入去受嗰時 仲要唔知駛唔駛做啲大佬尿兜

香港人唔配有丅𠃊

TL

佢第一個一定勼kelly

米色Kelly 拉